[純粹討論］影子學生係咪由政策引起

唔係話學校咁做啱
但係咪因爲唔夠學生會殺校所以咁做
定純粹學校想呃多D津貼
呃左返黎邊個係得益者？
校長教師又唔係sales賺佣金，有乜動機要呃
抑或純粹為保教席

唔夠學生開中1,殺校會成班無左份工喎,無左份工出去搵份新既又難. 宜家個教育政策好有問題啦,D教師隨時自身難保仲點有心機教好D學生

成間學校既職工都係共犯，大家心知肚明唔想無份工

殺校

政府垃撚圾

由李國章年代開始

將教育當成生意

而家好似係根據學生人數去批一筆過撥款,
學生人數少咗批嘅錢就會少咗,
唔止有合約制教師飯碗不保
連過水濕腳撈開嘅油水都會少埋
(咁當然唔係普通教師同職工做到嘅野)

殺撚哂d band3就好

咪on9
而家就係Band3就快無哂,
啲Band3水平嘅學生就入咗Band2,
搞到啲校長牙痛咁聲
同埋無返啲Band3畀佢地讀到起碼中3出嚟做野,
(而家新學制甚至可以讀到係中6)
個個變哂街童,仲去行古惑, 你去拉呀?

band2 尾咪自動變band3 弱肉強食
返正過多幾年，人人都讀到資助學位
到時睇埋大學減學費搶學生咪仲爽